[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (30)

又唔開post

你1001

屌佢老母

屌

驗眼？

打少啲飛機

對唔住巴打睇唔到自己1001

派未

大家典睇

澳假客?

頭場上盤點睇？

不了

g持

我都有啲想買阿德

chow x cf

送一場重心俾大家

CF 阿美利加 半大全大

唔理咁多 信自己

作客讓平半,狗都唔屌

買完先問人點睇

咁究竟條數係點

我係問完先買

高蛇

頭場上盤

頭場細波

阿美利加爭緊墨超 早幾年世冠打恆大都贏唔到
下盤

呢隊波好能仆街，睇完食完全唔認真

貧貧

買左下盤 典算

牙德?

鋼鋼

妮蛇

近況好嗎

你冇派我
近況麻麻

貧巴澳職點睇？

主不敗
半搏全

今晚inter milan 10.5s 有無同路

inter咁撚鳩

俾狗會打劫

妮妮

Same

琴日兩場重心全中

跟左

mk

矛追post

留意到依邊既on9仔數目真係好多

呢句真

返去屋企啦

爭乜柒墨超
12日先踢呀屌

翻工 miss左
反而買左rb

沒有離開過
痾緊屎用電話先上下

頭場似角細 但同自己講過唔再玩角細

Agger

頭場下盤

11.5角大 多數唔直播都大到仆街半場8-9角

返去墨西哥咁遠水路 早d輸左佢搞撚掂

阿德

正一on9仔
唔好老點人啦

阿德無即場賭

忍下手囉

盤同角都同路

You

澳職無即場 方便做波

跑馬呀

半和

仲未開波

阿美full team

我次次玩角細都好黑 下盤同路安心好多

未開波又唔比人買

澳假有冇link

嘉欣bb場10c+d係咪即係29？

kayan 我想對下答案
20C ＋ D 個答案係單數黎架可？

唔係10c+d咩？

佢寫係10打錯20

鋼狗here?

嚇一嚇已經買左，但都想求證下有無買錯

總有弱智

kayan要阿德

微臣在

泡仔放棄陣

想壓認下
ABDEF 單數
C雙數？

最好的債係咪真高蛇？

李安鈉道呢

上次有佢又未輸

yes

點解要放棄

有冇買

前年恒大出晒羅賓奴，保連奴，高拉特，艾傑臣先同hea踢既阿美55波

阿德上呀

無了 買左chow

阿德今日踢得幾好

有on9仔話要爭墨超架

世冠 頭場 要 上盤
但想過關 穿 第二場 不過 覺得 架仔好伏

傑志[-1/-1.5]

All in Mu

直屌阿美晉

輕鬆

12月尾先踢

其實買阿美w 會否更好

買左-1.5

Ching又燈

cf 幾好

買晉咪排除和波

直接盤算

盤和波輸半 晉級有機會輸哂

chow gogogo

1-0

chow入未

Chow

[4]布里斯本獅吼 1-0 阿德萊德聯[10]

屌 阿德

Chow 入完 就客狂刷角

琴晚西波夜 今晚有+2GC 一定會正氣落去架

頂住呀 再輸要針啦

2-0

頂住

2比0

痴線真係半大 點賭 唔好唔比角呀屌

2:0

Nba 半大只需

chow頂到完場

2分鐘半大 3分鐘全大嗎

阿德號

gel

Chow ho ball

刷角唔入波有撚用

Gg 下盤

買右推左可恥

澳假反cup劇本

追和呀

刷爆佢

主送角

chow

輸9曬

貧巴今日有無！！！！！
俾半一盤斬左兩日

得3！
國民隊

35分鐘9c咩事

半場角大

9角

咩

岩岩計哂完龔嘉欣bb頁數 想問下係咪100%波黎

咩咩

3pm away ok?

chow 1c
ah duk 8c

a league

屌原來柒撚佐
打錯貓叫係牙德

牙德比多兩c 好波 輸都刷角 有料

新型反手

鋼ching

表演半場角大

西維爾對家ok

即係買咗咩

呀徳追和是夢嘛

真係打錯sorry

會買，非重心

On9半場未完10c

有冇人一陣屌客盤/客晉

叫得咁開心
豬緊就已經講粗口了

三點點買好牙貧巴

客盤

好柒

牙德反cup抄50次名

派我

Gun

改抄牙朗OK?

冇心水呀
鳩買客，真係亂買的，最憎泡菜

澳職 角大聯回歸

試下2x1追數

下入客

角細下盤好波

用sum , product of gs ?
佢個+1唔明，個Xn咁大

Momo 世界第一

CF 踢成點

iu世界第一

就來入

屌打緊班韓仔

入波未

cf入未

反cup pls 啊德

cf

啊德說 不了

13c gel

3-0

3

屌 3-0

墨西哥美州入佢老母

Cf

momo

貓叫gel了
阿美利加呢

1:0

貓叫

1-0cf

韓仔入

Cf 反cup

cf cup la

鐵達尼

最後一注都輸埋

入多球啦

波馬齊輸

追和 cup la 點會輸俾垃圾韓仔

尋日輸撚到依家

唔撚信cf會輸

Cf我屌你老母

又吹奏

尋日啲波輸死人

cf 反cup 拜佢做師父

大船沉撚哂

屌你地又話cf屌緊

留力爭墨超原來係真架

CF去到日本咁遠點夠泡菜踢

垃圾cf,快反cup啦

唔會咁7輸俾班韓仔掛

琴晚啲波點賭 炒8注

主隊神救

屌佢喇cf

救到都中柱

Cf 一定會追和再反cup

仆街cf..

cf半場追到和嗎

係亞洲踢都咁多人買客

一定cup

客大半隊後備。。

全北放棄輸陣

半大未

哦把握力好差

今日有冇重心

半大
88

國民隊

今朝多倫多同宜家cf已經輸4注

我都記得 當年巴塞利記都輸俾佢

chow4:0

Chow可唔可以分兩球比cf

CHOW個場22C

22c 癲左

cf下半場反cup ok?

[5]和富大埔 0-1 傑志[2]

呢場冇即角真係

支持

阿德輸到痴左線 單邊都19c

貧巴今晚買咩

呢d咪好球隊
輸更加落力踢

單邊刷到19隻 應該額外比1分佢

黑撚到核爆

同路

Cf換兩個前鋒

cf gogogo

有冇巴打琴晚重注左RB

輸馬輸撚到傻

對住韓狗都贏唔到真係可以全隊仆街死

F係6定7 到底

Cf反cup pls

1:1 cf

一，⼀

1-1 cup佢

1－1
快cup

中式香氣番茄的訊號

cup佢老母啦cf

cf加油

屌 錄音打出嚟

cup佢老母

Cup!!!!!

半場唔入
屌

好撚憎班墨西哥系仔HEA踢

Chuck公買親d波都充滿驚險

cup

cup佢老味

全北封盤唔入

睇陣容買波輸死

快D cup埋去啦屌你

李安納度

全北禁制

CF gogogo

似乎會輸半注

屌你老母cf個換人 想守和

輸半不如輸哂

入完打邊爐

贏得半格

唔好要囉

goal
1:2 cf

Cupped

cupped

cf cupped

頂撚住啊

cup埋

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

cf頂撚住

頂撚住唔好輸比泡菜

Cf好波 信貧巴 無窮人

全北

半格?沒有了

希荃收錢

未完場 追和

Cf項住呀屌你

垃圾死韓狗

比個3-1黎先啦

停賽狗笑什麼

cf頂住呀

完場先吹奏

成日要騎d西馬

換leonardo 入黎輸

Goooooooooal

半主27倍

不過冇買

CF可唔可以認真D 呀
知你好波, 唔洗球球自已扭呀

Cf比多粒

27?

系仔

多謝高蛇

車仔 讓球半兩球 雖然好似伏 但好想買 典算好

高sir

Skip

主客自真 自膠

買車仔排公屋
買熱刺睇私樓

自已諗

笑左

講撚左cup就一定

想住別墅咁買咩

skip la 又唔係高水 西布朗又唔西

客all in

咁咪買入球或者角大咪算
其他執即場

見個個都反對 咁我Skip啦

屌你老母CF 好野

琴日做咩牙朗無得出既???

決意加入迷高sir黨

全北屌到咁快追和啦

cf頂住

696 強陣

扭完未

完場 1:2

696

chow x cf cashed

貧巴

好易玩

多謝貧巴

我可以幫你吹啦 貧巴好波 696點睇

馬鹿對決

有咩心水 200開始推

貧巴點睇696

想要馬 細注

想屌落696上盤度 但呢隊西波真係好西

輕鬆客晉

睇到貧巴 即刻放棄

見好多南非人係TWITTER吹奏緊佢地個Percy Tau
睇J片係幾勁

+1

金崎入球

點解岩岩果場仲未派彩

派ed

諾定咸森林[+0.5/+1]
馬姆洛迪辛當斯[+0.5/+1]
鹿特丹斯巴達[0/+0.5]

放低3場 下盤

大家嬴多D

想要696

球探啲賽期有冇錯
話客隊14 號要南非踼
但係同世冠撞咗期

696執即場 唔夠膽買盤 太西

馬會就話下場係22號

送場馬仔 俾大家

9場4號 有醒 place

收到

馬會準d啦緊係

多謝高sir

然咗個m記

第3 多謝高sir

乜係高sir,早知大注d

有眼不識高蛇

傻既
小注ok

高sir比水唔跟真係.....

好過買696
中左就飛696唔買

潛咗一排琴日先手痕入$上水

改期冇update

元朗0/-0.5

btw 21蚊位置

696上盤
繼續贏

ching 傑志輸左 又燈元朗

今場信心

Napoli打完歐聯讓唔讓得起 主隊主場唔差喎

10場 小注 2-3-4-5-7 pq
4 號 p 小小注

子健要左4

騎豬王反cup pls

3-7同路

要左3-6-7

Kayan 696 Ok?

計數其中一題黎

又有d阿豬阿狗開post

蔡明紹騎乜尻

4號第二？

屌 雷神豬王都要輸

2-4-8-7

好波

係咪A

跟左4
好想幫你含

巴基之星真係笑撚死人

冇左光環好耐啦

嘉欣條數解不了 究竟696佢要咩

Check

696強陣

求解追數

我想要客

696 角細?

其實唔難

好波 呢場執 13.5k

696個盤 唔夠疆買

Gun 唔到

高蛇派我OK?

下面自己諗埋

新手試出：
鹿島鹿角角大9.5

高蛇 返黎喇

要認真買球了

等你呀bb

有冇重心一場醒我 輸死

多謝 高蛇 起機了

一買就暫停受注

想知。。。

我都等你啊bb

Kayan 696 9.5s點睇

696[-0.5/1]

元朗0:1

星期二找數啦

今晚跟實高蛇！！！

老細email左未

嘉欣bb

等緊

似乎都係 696船

大船必_

今場696算

寶寶今晚點睇

等緊起機

天龍有玩

回緊飛點月竹

送多一場重心俾大家

打比郡 半大全大

2.01...

見係非洲鬼 9.5b

半主

鹿角呢場 照買半全大

Me?

兩場相比邊場更有信心

金琦夢生後備

696hea t

又係上次劇本？

掛住撚狗 唔記得買波

Mamelodi Sundowns FC
0 - 0
Kashima Antlers

原來隊非洲隊叫做媽咪老爺輸到暈

死得啦個名咁衰

嘉欣696呢場角點睇

收息 696例輸一球玩後追

2.7倍都叫收息

想買和

696唔係主場咩？

點解live係落日主既

即場回撚到

中立場

噢

1c

媽咪老爹都幾無普, 好非洲波

2邊互攻但質素好似偏低似最多2粒

笑撚左

696後防成日派膠

大波已死

有後衛有龍 怕乜

今晚車仔點睇

馬壇kin哥呢

半大

4:0 5:0 主其他

1930荷甲半大

696軟賴賴咁

你令我想讀返數學
利申: 理科 讀過amath pure math app. math
而家完全唔記得晒

gun

非洲對亞洲波

客㩒屌？

有冇即場睇 馬會

ch61

-1.5/2 讓得好深咁

有直播呀

貧巴點睇伊巴果場

w冇問題
7成兩粒以上

呢場唔玩

係日本踢 叫唔叫半個主場

napoli 細注

叫 所以696先咁熱 踢落 隊非洲仲好波過696

696 高水d入fg

玩
但讓得深，細注

napoli 上盤

貧巴
咁我放心去

696 0射..

本身仲睇岩祖記
你點睇

偏蛆，信心唔夠，唔玩

696又無速度又無組織, 都唔知係度做乜9

開得出1.5/2嘅有幾多隊

金崎有無出

n連勝 反cup mc 仲要主場都讓得深

半主派一個100

thanks 我再諗諗

留

過關 讓球主客和
2X1 星期六 5 奧沙辛拿 (主) 對 巴塞隆拿 (客)
客 [-2] @ 1.87
星期六 16 阿仙奴 (主) 對 史篤城 (客)
主 [-1] @ 1.78

Lm

第一次見出哂1-11號

那不斯 半大

單刀唔入

祝你中之後派我

你咩事？

嘉欣大船唔通第一站就沉

客第一粒

客唔入就

4碼飛機

1. 般尼 10.5大 cashed
2. 波爾多 9.5大 cashed
3. 哈化1.5/2 大
4. 森多9.5細 cashed
5. 競賽會9.5大 cashed
6. E巴 9.5細
7. 拿玻里 9.5細

696廢到

NO

鹿島鹿角 第一粒

辛當斯 第二粒

辛當斯 第三粒

屌睇好10.5s 望住落到6.5都未有角

單刀不入+埋門高炒

鹿島完全唔夠踢

客第一球
有無同路

好似大人同細路踢咁
696跑又唔夠跑撞又唔夠撞

有

696主力未出姐
冇事既

一個直線696已經食塵

2c

都係個句啦 無左金崎嘅696就好似脫左角嘅鹿

個龍救咗幾多粒啦

696咁都贏到我比馬騎

所以skip左

貧, 琴日係邊幾場重心?

勝利同普雷斯頓

半一去到平手

下半場就出

原來係普雷斯頓

伊巴冰封

11射5中
696 0

696主勝都就3倍

696 西到

696 0射門 你老母又中伏

696似想和波交貨

3c

元朗cupped

必屌

70%

車勿讓[1.5/2]有無咁勁

9.5s
5.5 6.5

696似唔想要角啦
幾球本身角都死救番/唔要
有角班球員都好似打死都唔去開咁

似乎同一年代

696真係垃圾到

嘉欣
西布朗[+1.5/+2]
點睇

車可收息

我可否是那30%？

俾條生路

Full team

貧巴vs嘉欣

Eibar agree but second no

Kayan係咪出左Napoli 細？

我d心水全在數學中

696含得撚

-1係指盤定讓球主客和？
盤應該冇問題，有機會走
但未必贏到兩粒

對696無驚過 只係覺得買早好唔著數 依家就3倍

Hacksaw ridge 好睇

我比較傾向保本

日本仔點夠非洲佬踢啊
買696咩心態

卡利亞里 下盤

元朗cashed
今周港超出4中2

高蛇出水未

邊度買本地波

e巴 5.5角大買唔買得過

鹿特丹斯巴達 第一隊入球 重心

kayan場c入咗北極咁

買唔到diu

跟不到

以前成日睇
好鐘意一集講用搖控車送串燒比怪物食

新手留名 各位大神有咩心水

696好似上返電

美麗大師 可重注

見到你個名仲以為你講689上電腦添

邊場波 比d提示

+2GC

出金奇夢生先買都唔遲

心只有鈺成

世俱盃 51' 鹿島鹿角 0 - 1 (進球) 辛當斯

終於屌入

This

夠啦

日日都出假料唔撚悶？

696 6.5 7.5

咪quote佢

見到條傻仔B報分就知咩事了

嚇撚死咩 買撚左上盤架

你係6.5 7.5b定s

唔好怪D ON9啦 要用愛去感化佢地

7撚到唔想應佢

應該唔洗問

即場696win

買角球中位數呀

哇好勁牙

伊巴 第一隊入球

伊巴入未

有冇車盤同路

金崎夢生出黎救賭仔未

東京綠茵半大全大 重心

鹿島果場求其入2粒啦 1.5大

696入未

696 12m!!!

想問下 696係咩球隊

696唔入都比下c

d角痴線

東京綠茵

護空門

曼聯

車路士

696 goal

山丹斯好似下一隊入球多D

696 1-0

696 goalllllllllll

再入一球得嗎

金崎夢生會唔會太好腳頭

696終於入

跪度求1:1

入多球

1:1？不了
要1:2

得

個龍明明接到.....

補少少和波先

屌你老母 睇到都知出輸
含撚啦你

客隊好快入

刷埋c ok?

客隊追和plz

Napoli一碼失

OK

世俱盃 66' 鹿島鹿角 1 - 1 (進球) 辛當斯

NBA........

全格ok？

非洲佬試下追和

西布朗號上船
邊有咁多連勝，廢車係時候斷

屌你老母

嘉欣伊巴幾時可以買c大

你老母比nba啲黑人輪啊

伊巴下半場入2粒ok?

696 more please

可唔可以唔好quote

明知佢戇尻仲quote…

咪quote啲假分狗啦

696黃牌

唔block 左佢係咩心態

有冇人要車？

我轟

又打邊

轟似贏波輸盤

你話係咪係囉

屌你非洲佬

鹿特丹比啲角黎定定驚先啦

估下姐

貧巴 比勒費個場典睇

拿破李連c
痴撚線

kayan拿玻里即場角點睇

估kayan都係等15.5

格雷特

屌岩岩1c果陣9.5上到2.07一買就封盤
依家爆到5角

696cccc

米堡下盤有無加持

補返先先和先

咪撚quote啦

3.5

9.5 70% 10.5 60%
16.5s 70%

客隊晉級ok?4

唔玩

球非洲佬

唔記得金崎出左嚟 等我仲買左馬下球

多2c
696

做咩改返名

Napoli 7c

上啊 2:0

車仔一陣有13.5 14.5會買s

696就停c,napoli就刷到識飛

電腦分析

1-1gogogo

伊巴果場踢乜9 快d開大

無入球

車仔會輸波 唔撚信羊足咁撚多場！

無波無角

9.5 + 16.5S =100%收錢
STAT IS UNBELIVERPOOL

想要揸Benz、要買車路士

napoli

[12]卡利亞里 0-1 拿玻里[5]
拿波IS GOOD

伊巴

伊巴下一隊

見到轟都係會諗起上星期球烏龍

696比2c唔會好難掛

Braunschweig 10.5s

1-3
4球都轟入 玩撚哂啦

送角

古爾圖斯個clean sheet

比多c

6.5
7.5

入多粒鹿島果場

俾多粒696

E巴肯入未？

6.5未喎

6c咋喎咁快gel

不了要對家

絕殺

我以為7c

比多c唔難掛

2：0

伊巴果場係南極踢緊？

696 2:0

竟然有全格

Goal!!!!!!!!'696

[日职联11]鹿島鹿角 2-0 辛當斯[南非超8]

比勒費爾德 +0.5/+1
唔中直播剪賓周

明明角球但吹罰

696感動世人

Please thanks him

全格

假分狗賓周馬對家全中

要c唔要入呀

過濾殘體字 please

比多c呀

伊巴請立即冰封角球

屌你老母696

爽食哂

似反手

多戲kayan

貧巴德乙有冇水？

I am very thanks him

7c

5c

[12]卡利亞里 0-2 拿玻里[5]

比多兩隻

冇要到

Diu la sing 696 好撚7感動

E巴無入球

伊巴 玩夠啦 冰封啦

伊巴唔入一點做盤王

如果買左特別事項夢生係咪退款

又係紅酒哥

伊巴係咪傻9左
爆到5c

伊巴半0全3是夢嗎

6c

想買西布朗下一隊

森林請馬上入波

伊白做乜撚

伊巴 屌你老母

車仔開波未？

仆街了伊巴果場刷角

E巴入波啦屌你

伊巴入波未屌你

伊巴咪撚on9係到刷好嗎

今日馬仔尾場執到3蚊三重彩，旺氣帶落車仔，即場大買一棍

2.92 高水 696 win

696感動全城

車仔入未

成日凝住大家係講緊曼個伊巴

btw,拿玻里好波

車仔已死

2球應該至少吧

真心多謝佢
我一見佢gel即買2:0

係咪之前好燈果個紅酒

Good job

車仔角大已死

伊巴求下你比3球

轟 快手 轟佢456啦

十三萬

Kayan後面一定好多位數字

求派起機 已沉

ON9伊巴仲刷

爆炸頭今日好似唔對路

車仔0C

刷角有回報，e巴入啦喂

集氣伊巴停角

召喚冰封角球俠

車仔唔入比人入啦

車仔0c

車仔有d唔妥 無乜霸氣既

伊巴求下你入波

破破燈先。
伊巴 第一隊入球

幾時回水
冇哂錢

咁西布朗比D霸氣出黎入佢

高sir入未

1. 般尼 10.5大 cashed
2. 波爾多 9.5大 cashed
3. 哈化1.5/2 大
4. 森多9.5細 cashed
5. 競賽會9.5大 cashed
6. E巴 9.5細
7. 拿玻里 9.5細
8. 辛特 9.5細

伊巴屌你咩

求ebar快手有一粒

那不斯 半大🤘🏻

伊巴入波算啦刷乜撚角

世三

訓醒就7c…

森林入未

伊巴入波得唔得呀

第一球命中率

同我冰住伊巴

森林上半整一球先啦

布倫一分鐘一c....

唔記得買布倫

車仔肯入未

林伯

森林半大

0:1

卡利亞里 比我走盤啦唔該

買左打比羊串車仔 車仔

唔記得買格雷特霍夫 希望係好事

打比 整多粒
Nba集氣

布倫一開波就輸

屌伊巴入喇

拿玻下半會唔會冇角

冰封伊巴角球PLZ

布倫反CUP 未

半7

夠薑入多粒

伊巴 入波呀

依巴麻煩你7c完。

伊巴 冰封

伊巴呀

伊巴仲唔入波

布倫反cup得唔得

拿玻里上盤輕鬆cash

lord

入波未呀

森林

車

Lord

飛燕諾 細注

巴打咩apps

IOS 比分APP 是唔是球探最好了?

696係點贏架
半場西到震竟然全格

神奇更衣室

下半場入左對面龍兩次

球探

好撚假
兩隊波黎
引鳩人買客

呢兩日d 半一上盤

入未呀 轟 係咪唔要榜首呀

伊巴唔入改名喇 叫戇尻算喇

森林快入

追和啦布倫

車下半場神奇更衣室pls

拿波里最正氣角大入球大開哂

伊巴8c

和波照榜首放心

9c
痴線

9c

停C啦伊巴

11.5角細秒爆拿波里

Kayan

刷角又唔入波

伊巴頂住

伊巴真係唔入

馬壇子健呢

eibar 9c ft please

屌你伊巴

絕殺都冇

我居然買卡利主勝五百博佢爆

伊巴入啦屌你

雞巴幾c

Gel得

鹿特丹 -5c
Napoli -1c

搵唔到直播link

9c ft 嚇撚死

望撚住個比分網氣都唔敢抖

垃圾伊巴

轟6.5C有無同路

2130 10.5 big

買左好多

維迪斯入波好唔好

1. 般尼 10.5大 cashed
2. 波爾多 9.5大 cashed
3. 哈化1.5/2 大
4. 森多9.5細 cashed
5. 競賽會9.5大 cashed
6. E巴 9.5細 cashed
7. 拿玻里 9.5細
8. 辛特 9.5細

拿波-4c

Kayan啲水我除左車仔果場之外 all in串埋左

[0/+0.5] 個場都串埋 ?

布倫瑞克 半細 半場 0:1

伊巴又係贏埋都唔夠我拎去睇醫生

係 果場佢話重心嘛

拿波里果場11c完派100

熱刺？

換住個平安鐘先啦

11c end 1000啦下話

打比群森林開個大俾我

收息成功

唔係走數啊...

點睇車6.5？

練心臟？

1001

我